\documentclass[10pt]{dissertationIpn}

\instituto[res/ipn]{ INSTITUTO POLITÉCNICO NACIONAL }
\escuela[res/escom]{ ESCUELA SUPERIOR DE CÓMPUTO }
\titulo{ INGENIERÍA EN SISTEMAS\par COMPUTACIONALES }

\trabajoTerminal{2018-B029}{Gamificación en una plataforma web de aprendizaje}

    \author{ FLORES CASANOVA DAVID \\
             NARANJO POLIT RICARDO \\
             ORTEGA ZÚÑIGA DANIEL ISAI }

    \director{ M en C. BAUTISTA ROSALES SANDRA IVETTE \\
               M en C. CATALÁN SALGADO EDGAR ARMANDO }
           
\date{\today}










\begin{document}
    
    \frontmatter
        \maketitle
    	%\tableofcontents
    	%\listoffigures
    	
	\mainmatter
	    % ...
    	    
    \backmatter
        % ...
        
\end{document}
